（女權）有無人同我一樣個chrome 一樣多左呢樣野

想問可以點樣整走佢

dumb nigga